有冇人發現Instagram 多咗好多廣告

睇兩個Story 又彈個廣告出嚟
碌兩碌d post 又彈個廣告出嚟
麻撚煩

Push

Medicube

所以冇用一排了

我剩係知依家有好多"我的乳房很大......"